有冇人好擔心美國國會中期選舉?

trump任期以來最大危機

無咩擔心 Trump仔穩贏
本身GOP係2/3州議會佔多數

正路應該輸，無理由比共和黨控制哂總統兩院

眾議院好似穩陣好多，改選既都係民主黨席位較多

眾院唔係全部改選咩?
參院就34/100個

咪同中國人一般見識啦
美國背後大把有識之仕
係總統背後俾意見

好似初頭希拉莉咁驚死佢選到攪中國
可能係hack左佢電腦email收到料有關
點知選個侵黎攪得仲有聲有色
即係本來美國大方向都係要夠鐘就郁
換個總統到時可能攪得仲勁

放心 有cnn喺度倒米

係撚咩傻仔。

越反中民望先越高
民主共和都係呢個位場

又一條左膠嬲豬

共和黨穩勝喎
有咩好擔心

穩勝

enn